［突發］屯門蝴蝶灣有人放孔明燈

想講附近有樹有草 一燒著就仆街
班人仲要講好靚

燒晒全部仲靚呀哈哈

臨急臨忙手震影唔到高清 我自膠先

影果隻野做乜 應該係影放果班人

孔明燈飛上萬呎天

啱啱差啲辣著棵樹

有 等等先

因為係片cap出黎 唔太清楚
等我研究下點樣send片先

廿一世紀仲有人連相都唔識影

拉鳩佢

其實嗰時有啲遠同咁黑真係有啲難影
行到埋去班人就已經散水